補習社辭職要6個月通知，做唔做?

首先我係唔打算長做補習，因為番工時間真係斬六親咁濟，
人工20k，
6個月notice period，
乜無bonus都用，
10日al，
你地點睇

狗都唔做 on9

第二日辭工

六個月戇鳩鳩

唱衰埋佢 呢啲仆街老細

on9公司

老細同我講佢話唔想d學生臨考試無得補習又無咁快可以請到人 所以要6個月

唔做，因為講得出6個月通知既老細都係on9,
你咁都接受到，以後大把野你受

話你知 簡直係 on 9

啲千人機構 去到 management level , 離職通知都係 2, 3 個月架咋

教育界啲西工 真係西到無人有

依班西人仲要學人教育下一代, 簡直係諷刺

勵x.?

no

6 個月痴線

建議樓豬開佢地名 , 擺上網屌鳩佢地都好呀

請唔到人就証明份工夠西啦

有方法既, 一入去做 簽完約, 就畀定 6 個月離職通知, 當自己係 6 個月合約

本身合約有冇寫明先
如果唔係就黎放暑假有柒試考咩
叫腦細鳩少陣

sorry自膠自隊一打

認真
返補習社時間西到仆街
完全斷六親
陪唔到朋友

乜9福利都冇

利申：已辭

唉但係我又未搵到其他工

6個月 上市公司換主席好似都係6個月 問下佢知唔知

6個月通知
我仲以為20萬1個月
20K一個月就含撚啦

你辭職要6個月 咁你老細炒你要幾耐通知？
留意返未必對等架

聽落去好伏下 間野係咪惡頂到請唔到人
試左probation 先諗喇 如果有既話

先唔好講辭職方面

6日al

盲既都上到連登

有朋友要一年通知

其實呢D野好似無絕對法律效力. 唔同佢寫十年你又要賠十年咩.
我覺得六個月通知好無謂, 反而要完左學期先可以辭職就合理.
唔係你補補下無左個人, 人地又收左人錢, 俾人告坐得監.

咁都忍得
屎都食得

間野係邊

Sor
10 日
都要屌啦

eye lxxxx？

特首都唔使6個月啦

6個月，你間野做國防秘密研究機構？

2萬都唔錯 但要6個月通知辭職真係太長

病假洗唔洗一個月前請定

你個衰仔居然上連登唱我? 你唔洗諗做唔做啦, 因為我地唔會請你 你想做都得, 辭職要1年通知

狗也不做

6個月
比人玩謝

會整d咁既仆街野既公司都唔會好得去邊啦

留名等樓主開新post

"份工好難頂想辭工，但要等6個月，點算？"

唔撈啦 搵過第二份啦

依啲一定跟返勞工法
可以好過勞工法例，但要記住不可差過勞工法例
例如法例保障起碼7al 佢俾3al就係唔合例
佢俾12al就得 因為佢offer優於法例
同樣地，勞工法定明第一個月一日通知
第二個月7定14日通知
第三個月開始一個月通知
所以一個月通知就得

記住 勞工法一定優先於合約法

首先 補習社係應該要有幾個pt係手備用去調配人手
為左慳時間 就算臨時唔夠人用 補習社係傾向會叫ft或者pt fd搭fd去搵替工
下下預到人手咁抆 唔夠人先請人就死得啦
要用拉長通知期呢啲手段去留人既補習社唔會好做得去邊
al個度 有啲計到盡既補習社話就話有al
但係實際上佢可以要你公眾假期前後放多一兩日 放下放下就會無左
就算唔會咁 最大機會放到你al既時間通常係考試後暑假前
既然你唔係長做 搵份pt算啦

咁唔該你睇清楚勞工法點寫先啦

我之前都係返補習，走要早兩個月通知
個時已經覺得好困身，但為咗份人工就照做，點知幾年後真係走，個兩個月反而係最忙，因為老闆會叫你不停整筆記，等你走咗佢都可以有一段時間用，變相兩個月做咗差不多一年嘅paper work，有時又俾人望下望下好似賊咁，勸巴打都係諗清楚先

試用期內過左頭一個月之後係7 日呀
如果係過左試用期再簽既 perm 合同或者無試用期既工，就講明 如果寫左幾多個月通知，就係幾多個月，只要多過七日就後， 無寫就係一個月通知

屌
我都想爆
第一日試堂4個鐘無人工收
之後話45蚊/h 每日三個鐘4-7 三個月通知
最重要係ot無錢收 你要係三個鐘內搞掂一班學生中英數常 遲左係你效率問題喎
我屌你老母咩 最後屌柒佢唒我時間
留番個三個鐘倍屋企人好過

咩係al?

a-level呀豬仔

屯門?

樓主你教咩 功輔定專科
點解出到咁高人工

屌我之前做過 一星期返6日 星期六日都要返
要求又高 工時又高 狗也不屌

大圍顯徑？

比狗做

緊係未制
你一入去就瘋狂玩殘你
抑係你賠五個幾月人工
抑係捱哂六個月

先唔講佢合唔合法
淨係會有人同佢簽都夠on9

想問好耐

佢set你6個月又好1個月又好
你返工hea鳩佢hea足6個月個老闆又好好受？
點解人地想走唔比人走？

我覺得1個月叫合理
夠晒時間交低啲野比其他人
佢請唔請到人唔應該關員工事

之前返補習 同佢講咗幾次辭職都唔俾走 佢話未請到人
之後直接no show唔返工 再block佢電話WhatsApp

agent話如果可以傾到變3個月 我會唔會accept offer 係咪都係太長其實?

咁發展落去咪好快有50年通知期

終身奴隸合法化

我以前細公司個vp都係三個月通知咋

狗都唔屌啦

以前做補習社文職話辭職後兩年內不得返回教育界一入去就發覺係伏極速走人

Director Grade 隨時都唔使咁耐

人工低過五皮的工, 要多過三個月通知根本係搞笑

大把公司屈你做自僱人仕 好聽啲唔洗供mpf
實際上份合約就可以任佢定
又唔受僱傭條例限制

做日校老師好過啦，人工高好多

咁你返工第一日就辭職咪啱啱好

你想辭工個陣 日日遲到早退 番工極hea博炒囉